﻿001	チッ…！<br>兵の数が違い過ぎる…！<br>また追いつかれ始めたか…！	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0018
002	…当然だ…この俺から<br>逃げられるとでも思ったのか？	VO_dios.dios_sys_0010
003	!?	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0006
004	安心しろ、アガサ…<br>今、助けてやる
005	ディオス…！	VO_agasa.agasa_sys_0022
006	チッ…！	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0018
007	待って、サバレタ!!<br>ここで傷つけ合ったら、<br>講和は成立しなくなるわ!!	VO_agasa.agasa_sys_0026
008	…ヤツらの蹂躙を、<br>甘んじて受けろと言うのか？	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0012
009	私達が目指すべきは、<br>斬り合うことじゃない!!
010	憎しみを捨て、<br>共に尊重し合える世を作り上げること<br>…そうでしょ!?
011	じゃあ…<br>この状況をどうしろって言うんだ？	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0001
012	私に…任せてほしい	VO_agasa.agasa_sys_0018
013	ディオス、お願い…<br>聞いて欲しいの…！	VO_agasa.agasa_sys_0043
014	アガサ、お前は騙されているんだ…<br>そいつにも、父上にも！<br>父上は、俺達を…	VO_dios.dios_sys_0017
015	まだ、そんなこと言ってるの!?<br>お父様は…!!	VO_agasa.agasa_sys_0022
016	…ディオス、話はあとだ<br>今は何より、アガサを確保するのが先決	VO_gabirond.gabirond_sys_0017
017	…！　ま…待って!!<br>やめてーっ!!	VO_agasa.agasa_sys_0028
018	あの野郎…！	VO_sabaleta.sabaleta_sys_0013
019	ディオスーッ！<br>アガサーッ!!	VO_logi.logi_battle_0009
020	!!<br>この声は、ロギ…！<br>…お父様!!	VO_agasa.agasa_sys_0022
021	…！	VO_dios.dios_sys_0025
022	…剣を降ろせ、ディオス<br>今なら立ち戻れる…道を踏み外すな	VO_zeke.zeke_sys_0001
023	父…上…！	VO_dios.dios_sys_0027
024	…ふむ…揃い踏みというところか…	VO_gabirond.gabirond_sys_0008
